有冇人覺得今次肥婆風波係牙祖陰謀

本身話出個時千幾個正評
一出左就即刻有班人話好柒
話連囝唔聽民意
話要返高登

依我多年上網經驗
依班人應該都係牙祖派黎既打手
一見有位入連囝仲唔咬實唔放
帶風向 等本身覺得肥婆icon冇野既人聽多幾次佢地講
都開始憎肥婆icon
開始覺得連囝on9

大家千其唔好中計！
無論點都好
支持連囝！fatc
block哂班前朝間諜##fatc

反肥婆=撐高登##fatc ##fatc ##fatc
見到邊個反肥婆請即刻block左佢fatc
一人一block守護連登##fatc

雖然我都唔鍾意肥婆icon
不過我就唔會話又要反又剩

又要返去高登做牙祖隻狗？ NO WAY
個D分化撚隻隻都係賤狗~ 高登等佢地返LA

##fatc ##fatc ##fatc

##fatc

其實唔中意唔用咪得 包容啊各位

高登用草泥馬icon又有無人反 ##fatc

肥婆返高登

fatc

邊有咁多分化撚 純粹條肥婆唔畀人屌得佢啲icon又要串柒柒姐 衰在連尼住又死攬條肥婆 無視咗過千負評個post

肥絲大隻個死肥閪咪係正宗高登打手囉
搞壇咁嘅野出黎